有無巴打被u terminate 過？

Final year 先搞d咁既野
而家係terminate 同grad來回緊
好後悔但改變唔到
來屌死我啦

點解會terminate ....
樓上做乜9

你gpa係咪低到唔過standard?

Final year quited u

巴打可唔可以分享下點解quit

我每次諗起都會手心冒汗，最後3rd hon grad

我gpa過低 連續兩個sem俾u出信話要terminate我
兩次都係見department head求情先搞掂
第一次就淨係求情
第二次拎埋心理輔導既求情信
而家u grad左三年

垃圾

seed?

炒core
take 多次都有機會炒

我而家個情況就係咁

巴打依家返緊咩工?
利伸如無意外應該都係third hon
好驚搵唔到工

睇黎我條路會好似你咁
btw 邊度睇心理輔導

學校本身有

我讀civil
最後2nd low
做返graduate engineer
除左遲過人畢業之外
條路冇分別

第一次見多數冇事
第二次見就9成收得皮

利申：身邊有4個朋友俾人quit (gpa太低）全部都係見第2次就收左皮

我同一科core炒三次
F->F->F->A+
fyp都係跟肥我三次professor
俾左個a-我

巴打點解可以做咁多次？

肥第二次同第三次都差啲expel

差dd野就可以tri take 你個professor都幾好

pass here
基本無上過堂，功課全部抄，考試出貓+好多科肥佬，credits剛剛夠pass.

揾工完全無問題，可能生得高大靚仔成熟+講嘢有sen屎。

最低個Sem GPA得1
CGPA 1.67 再加果個Sem抄文被照肺
最尾都係追下追下到Third Hon
加油啦巴打